{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 돈내코힐스파리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 ただし、予約のお知らせにより、デラックス客室は1階のみ位置しており、人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を正確に遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為も慎まなければなりません。 予約特典としてはスパ、ジェットロフトプール、温水プール(5月~9月、10月のリゾート状況に応じて運営)などがあり、カフェ売店とコンビニエンスストアは22:00まで営業しております。 食事はペンション1階にある黒豚食堂でご利用いただけますし、駐車も可能です。 周辺の観光地としてはヒュエリ、治癒の森の道、サンヒョウォン、ミカン博物館、ソカッ、天地淵滝などがあります。 さらに四季無料の足浴施設も完備されていますので、足浴用品は売店で別途ご購入ください。 楽しいペンション生活をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室はどの階にありますか？",
            "answer": "デラックス客室は1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同室で宿泊する場合、保護者の同伴や同意が必要ですか？",
            "answer": "未成年者が同室で宿泊する場合、保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関してどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや個人的な炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ、ジェットロフトプール、温水プール(5月~9月、10月のリゾート状況に応じて運営)などがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ売店とコンビニエンスストアの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カフェ売店とコンビニエンスストアは22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで利用できますか？",
            "answer": "食事はペンション1階にある黒豚食堂でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはヒュエリ、治癒の森の道、サンヒョウォン、ミカン博物館、ソカッ、天地淵滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには足浴施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには四季無料の足浴施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "足浴用品は持ち込み可能ですか？",
            "answer": "足浴用品は売店で別途ご購入ください。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "楽しいペンション生活をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 717
    }
}